面面又破燈 農夫山泉連續五個齊易日升共11%

現價38.2
做乜成日破燈

所以轉行寫故

靜啦屌

屌你係咪走左，先升咁多

根本就係另一隻1579